[FIFA19 PROCLUB] 有冇球會收留新手

主打攻中, 左翼.
隻GAME新買, 人仔數值好低.
6日可以全日ONLINE, 平日要12點後.

想開心玩, 無壓力, TG: icesalem

thanks

我都想，可否預埋我
TG:Guardian0812

幫手推

推一下

你地打咩位????

st cam cm cdm lm rm

同求輕鬆玩球隊